如果打核戰 港豬應該點返工？

香港人咁犀利自然會有辦法 唔洗擔心

挖條地道繼續返工

返工就返工啦屌，諗咁撚多冇可能既事黎托啊屌

應該會有裝備po

邊款豬咀隔幅射塵

淘寶開始多人

應該有人會屌其他同事明知打核戰都唔早啲出門口返工

到時上連登就有人教你買防核裝返工架啦
利申 伸手黨

入shelter 都要搵wifi remote office

wfh

last of us咁

核戰樓市會升幾多

記者: 出面打緊仗 你驚唔驚啊?
市民: 驚啊 驚返唔到工

全城搶購生化衣番工 繼罩幣後又一新貨幣中國際金融地獄又然

搭地鐵咪得囉
未死就唔該返工啦
唔返工正廢青

核爆盤！世界罕見！
全城搶手！

炸冧晒啲樓供應減少, 又升

用錫紙包住返工，防輻射。

上連登問下先

力場擋埋核輻射，無事

中輻射唔死得，賣身畀研究所研究

Metro2033

屌..阻撚住我返工..